《Apex Legend》討論區 #17

This game sucks

Btw頭先最後一場真係慘 又比人third party

個下打得好好
大家一齊逐隻逐隻打down
隻辛烷得一個 可惜

捉緊佢位 比佢係條 喇任偷死

lm

有冇人有lifeline新skin
係咪係暗位真係好難spot到？
諗緊買wraith定lifeline skin

Why not both

依家一開波亡靈跳去執金專注 啪大技 跑去濾水廠 大屠殺，萬試萬靈

最近入坑玩APEX左一個月
有冇discord群一齊組隊
想直接被身教，點走位同埋戰略配搭

哪有錢

賣一晚菊花
有埋ps5錢
我就是成功的例子

重裝後can't start game

可唔可以賣多晚分少少錢比我

係 why not both

直接將sentinel支槍del左真係痴撚線
path隻右手個bug肯搞未 respwan係咪好忙呢排

搞緊bf6

我做1你做0

個bug好撚煩

1晚玩2 3鋪 正分數就當贏

下？ 唔係不嬲都苟且偷生嘅咩？

你偷生但你隊友已經衝到去最前

Ps4白金係咪已經係鍵鼠世界
完全打唔撚到

利申佢上個post話自己金2

我同fd都係金，佢岩岩上白金拉咗入去一場，對槍已經見對面左右fing又腰射

有時間走去del支槍都唔fix真係好無誠意
咁hea不如索性del左隻path唔好比人用

Del埋隻game佢 垃圾到

del咩槍？點解del

sentinel有bug好似以前s1 pk咁可以連射
尋日定前日開始暫時抽走支槍 我本身都唔覺眼但入去靶場sniper個位成支槍冇鳩左

打走位 只可以

有冇pc長駐玩家想一齊玩，我地差一個人打rank，我地上季鑽石，宜加白金打緊上去，我地k/d around 2，想搵番個技術差唔多一齊升上去。通常夜晚10點開始打，有意加我 origin: KingGainer555

垃圾外掛game
夜晚d外掛多到

屌你EA 好心整下你個On9 server 啦
打緊rank 加分 突然彈我機
入返去話我中離 仲話今次唔懲罰我啦 不過可能下次會
屌你老母

探路者係咪有bug
開完Q多撚左舊野阻撚住睇野

啱啱我用game入面個call你聽唔聽到聲?

No

On9 兩隊又會打我地
唔一齊打入圈個隊

真係cls

個system咁垃圾

所以家用機有市場

有市場啲咩 比你啲鍵鼠撚糟質？

其實pc係入唔到console lobby，唔明點解你地成日話比m&k 糟質（定係ps4都可以用m&k)

ps4有得用

括號=答案

就係有得用呀
打起上黎 轉身描 中距離都快而穩過你
你手掣咩感受

不過
PS4 都有自動壓槍外掛
仲要有得較 自壓程度

Console玩家眼中既pc係神仙大戰,連親pc慘過世界末日
另一邊就會話玩得console 因為有aim assist 用親mouse keyboard 果d人會破壞平衡 影響遊戲體驗
所以expect所有人都要用controller玩apex最公平最好玩

所以cross platform 對pc玩家係冇用，出咗咁耐我都未見過console 玩家。不過aim assist勁係事實，上季predator 最前果幾個都係controller player，TSM果幾個打比賽都有轉用手掣。

咪住 又唔好咁樣話哂PS4玩家
我電腦文書用 打唔到機
玩Minecraft 都LAG
所以用PS4打機

最後個句 有錯
係既然家用機打槍GAME
就用返手掣啦

用都唔係問題 自high咪算
又大條道理回post
有個仲錄片放岀黎 屌

你連一個console朋友
先會去到cross play ser
如果唔係會 主pc ser

你好似誤會咗樣野
喺ps4/xbox用controller，喺pc用返m&k，成件事好公平
依家係有人pc俾人屈機轉玩ps4
但又撚唔掂手掣，用m&k嚟打返controller player，咁樣你話公唔公平

係，要爬啲野先會正常

「所有人都要用controller玩apex最公平最好玩」

成句野無暹邏可言 你個大腦點解會比依句出街？

但最後佢喺ps4 用m&k又玩唔掂

錄片嗰個係同一個人黎
Btw以前喺tg group有條友叫siuyan1990
又係懶叻錄片 但收曬啲m&k聲入mic

其實我覺得用冇乜問題 始終係ps自己比不過都覺得家機大家一齊手制比較好

唔出聲自己靜靜雞玩咪算
又要懶高調講到自己無鍵鼠唔敢玩path

同埋 唔知你有無追下
Thekine為例
佢本身xbox #1 main 生命線
之後先轉去pc 就s3 #1
之後每季一開波 就三排上分
再講Kobi 佢本身手掣player
所以pc用手掣 都無問題
S4 s5嘅ps4#1
都係之後轉去打pc 用手掣挑戰
不過前排見佢地都用KB&m玩
但好怪

TSM 同其他職業隊唔講啦
Mac 本身用手掣打機 三四歲就打
所以駕輕就熟

問題黎喇
香港人個個收工 放學先打下機
幾個鐘打PS4
可唔可以對Pc都有職業 半職業玩家水平
有嘅 應該無外國咁多囉
收錢打機 每日六七個鐘 半年
我相信一定得

今日晏就同韓仔巴 佢pc fd rank
金牌場 冠軍隊都係ps4 pc team
我金三 叫跌左二三十分
比想像中跌少左
自己係中遠距離避 只打近
叫有得享受下對槍
中遠距離自己做靶幫人練槍咁
但走位 叫進步左

kc真係一打就打完場冇得抖

KC 圈邊Six party 都黎
入左圈錯位都比會兩邊夾到傻
入圈先又無乜資源

走位YouTube d片有教不過好難用得好

所以依家開始玩loba
有大唔驚缺資源 手環又可以上高位
但壞處係冇乜共同進攻手段

不過pc比人虐所以打ps4屈人controller又係講唔過嘅

我覺得lifeline 同狗真係s tier
scan到先打真係兩個世界 可以放機救人自己繼續打又係屈

手環入場大硬直
除非 確保到無third team
手環去 對手左右事但邊輸岀
夾對方
如果唔係 走佬 上高位先有用

係 依家尋血開大 細技cd 8秒
叫好左
之前 show4秒 cd6秒
得兩秒轉位 走唔到幾遠
但依家多2秒 可以走遠左

生命線真係 對手生命永遠做到好多
自己嘅生命線梗係第一個down咁

其實lifeline真係一定要確保自己條命先 比wraith 辛梡呢堆衝 襟一下就救到太關鍵

自己隊永遠救人嗰盾都背住人

人地冇托穩過你紫托

尋血中後期掃捉落單狗好爽

仲有比佢掃到 好撚大壓力

自己玩掃人 ，人地冇尋血犬 一定會後退/暫停進攻

講多兩句佢唔啱聽就叫你去靶場隻揪

狗太勁
同埋而家個圖真係令我唔係幾想玩
個圖勁細,落地多數有1,2隊
冇乜資源唔想打廢事扣分,但係走到去邊都係人根本咩都執唔到
仲成日3,4,5,6隊係同一個地方打黎打去
殺左1隊野都未執,子彈都唔夠又黎
想唔打,走,但已經冇地方好走
打到好撚頹

直到跳去囉金專注 / 去囉金三重擊 ，煩少把槍

地堡又多野執，又易出甲 又冇人跳

條友尋晚比人窒兩窒潛曬水
講緊你呀 法依因

仲有有時d loot真係垃圾到，行曬兩間屋都可以連武器都冇然後隊友死曬走埋，自己都唔知可以做咩

街場就重開啦，掛位就當個人戰就得，隊友要隨時賣

搞到個kd係咁跌Solo體驗真係好差

睇kd 冇咩意思，除非佢分開rank 同街場 kd

睇完shroud先知原來apex連casual都用sbmm

好耐了
好似S4開始

怪唔得我帶fd入黎玩 條友話冇遊戲體驗
排親都係老屎忽

開分身

所以我估會一堆人都smurf

有無人買左惡靈隻貓skin

有 買哂

靚咩
我覺得今次得亡靈同辛烷靚，但辛烷有幾件金skin唔買了

靚唔靚就各花入各眼既
但係毒撚把錘真係好靚
有返惡靈把刀既水準

有無人一齊排rank 而家銅3

好耐了
Diego aceu lulu 都有屌
獵殺者玩 NG都係個班水平
無得輕鬆玩

所以多左人開分身

我都等緊
個口吻懶係係高地咁
平時你追擊我正皮
今次忍唔住

真係唔明仲有咩好講
好似你咁日鬧夜鬧狙擊d console mouse keyboard玩家咩,
得閒休息下打多兩場game好過啦
今日比你鬧贏成功狙擊到我/mouse keyboard console玩家又點？
係咪佢地就唔會用？
鬧贏咗好威/可以叫我quit呢個post?
利申pc玩家,從來唔玩console,只不過睇唔過眼咁多人咩都鬧一餐,又話我比人窒又盛咁,你覺得串到我好叻好勁咁你地慢慢,我真係無咩所謂

尋晚又要扮龍 今日上黎做蟲？

上已水 但佢情緒唔好 可能需要輔導下

巴打 原來咁正義
睇唔過眼就可以懶係高地
每日打個零兩個鐘機
都見到外掛
你都可以咁平靜？

同想問你有無識人
用手掣打pc apex
Carry返你機轉頭？

PC?

是咪PC?

加左

上到白金 只能十分 十分咁執
打完一晚有分賺 都算係咁

打咗幾季 都仲係白金

究竟今季啲人係升得快定少左人玩
點解白金啲人係得幾百殺同二百三百幾lv

邊件傳家寶最正

其實有好有唔好啦
好似我長期都單排毒撚嘅 都唔錯

其實我都支持狙擊佢地，但見到你上個po搵人玩又話打得廢就屌柒人，贏左會cap圖要人檢討自己有咩不足咁撚自大就唔想幫你口，我諗頂獵都講唔出自己零失誤

Block 9哂D hater,舒舒服服各有各討論

跨平台一排即有
連個cross play fd
我ps4 連個pc
之後一排即開
個個500lv 但冠軍小隊都有pc ps4logo
但分 有減無加咁濟

惡靈 毒佬
惡靈本身都靚

今次毒佬 有返誠意整
其次就睇你喜好
Path lifeline都幾好

有無discord谷？

其實嗰張圖同件事係好耐之前另一個巴打嚟，佢攞出嚟binc啫
同埋屌人嗰位都好似潛咗水

哇，咁上到白金收手算

岩岩蒲依個post？

岩呀 繼續掩耳盜鈴啦 反正都無人同你討論鍵鼠

咁同打rank有咩分別

我諗Respawn 個機制係諗住保護啲真新手
廢事被人虐殺得咁緊要 留返啲遊戲體驗？

啲人開個分身smurf 就得
反正免費

真 50Lv 有雙鎚 骷髏海

咁又唔駛咁灰嘅，
我諗 有固定隊友，有時間慢慢升
都會升到上去嘅

哦...咁可能啲人去晒跨平台

PS4 ng?

有冇人rampat叫你去靶場？唔知要做乜

有
出完依句到依家都排唔到場

靶場都要排隊 仲要排1萬個人 算唔算on9

冤有頭債有主 以正視聽番先
廢時又有人好似你咁傻豬豬咁
Btw請繼續支持狙擊行動

Lm

哨兵有咩漏洞要停用?

差咗電之後個排彈唔洗reload係咁射，好似G7咁

岩岩上咗白金慢慢爬

入到靶場，
攞槍位最右面 前小小有個mon
個mon連住個物資箱

同個mon互動 會開放 新legend活動

利申：沒玩，上網睇咗
新legend似係識飛/滯空

隔離個箱有無得開？

知唔知機械人出完鋼索隻左手臂有一大舊野fix左未? 唔敢用住

Fix咗
不過都係做唔返蜘蛛俠

依家用生命線直接跳去囉金槍 差電博紫甲仲好過去落戰區

岩岩玩左場尋血 一開波跳落去囉金三重擊，靠金鏡睇腳印好好用

其實隻GAME有無封緊外掛
今日比個成萬殺數嘅外掛殺死

邊度開波有固定有金三重擊，淨係知邊度有金電能

Mac頂唔順個仆街hal走左
不過其實佢地比賽個陣一落地都係用mnk執完野先再拎個手制用
同埋都只係用左一兩次

可能佢同開toosh打呢

要開地堡果d , 左上係金平行，火炮下邊係三重，地圖中間係金散打，濾水廠係金專注

原來係咁thx, 攞開金專注多，但金三重真係好屈

玩尋血 金三重打前中場好勁，冇人行到埋黎， 金專注個位西d，好易隨時開戰

仲要拎要金三重一上返去個位一堆樹
把槍搭支熱能鏡屈到好似外掛咁
啲敵人見我唔到但狂中槍

隊友都要生性 睇附近
比人後面埋到身偷襲先手就慘

只能夠話依隻驚係野外通常先手贏梗
所以wraith好重要

通常攞完去水廠行另一邊，去市場嗰邊十次有九次都打到仆街

係支熱能鏡好屈

最唔方便係地圖下邊，有一半機會要走番果邊，如果濾水廠有人唔夠打就等死

真心屈，果個位幾安全 火炮正常唔收圈都唔出黎

我換左幻象，音效好過癮，有時會變豬扒同插眼

老老豆豆 三重擊本身都屈 遠狙近散

ps4低lv玩家係唔係打完一場要等2個鐘先有第二場
我玩完一場佢倒數兩個鐘

利伸：剩係s2定唔知s幾果陣玩左幾場就棄左

轉ser
轉東京ser

發現2個bug
打打下無啦啦按住4轉唔到其他item
入唔到portal 要down左先得

活動要殺多47個人先夠
淨係回血區入面擊殺先COUNT好煩

生命線
落地出電幾撚型

硬係覺得隻英好廢，得被動係叫勁，QZ都好雞肋feel

而家可以用機救人 已經係tier 1啦

唔計高手禁住人屌打，如果實力55波 生命線好有用

特別3打3 大家死兩件 之後按兵不動，救人先定補甲先 定搵佢出黎打，生命線可以即救，而對面只會越黎越急

依家收圈空軍機地， 都係一係最出右邊飛機位

一係左邊最出既城牆高位，幾次囉到位都等囉第一，係收圈前係咁比人射

仲要救人個盾打唔穿 逼你一係push 一係睇住佢救起

辛烷個新SKIN用G7同哨兵左手既舊野會阻視線...
幾礙眼

感覺好少香港人玩apex

今季twitch prime d skin好靚
即刻換左兩個 有冇人換左

其實都算多
係少係連登chat

隻GAME算少人識,但明明食雞GAME/槍GAME黎講都好好玩

可能俾d外掛嚇走哂 依家排qm都少見到掛

Apex係一隻好Game嚟

我排RANK 我玩到第3個號上白金 根本好多外掛 10場已經有2場到確定係外掛

ps4

通常入場個陣 見到食雞個隊有個10LV以內既 就一定係外掛隊.
琴日打左5至6個鐘 遇過兩場外掛 機率唔算高既

半夜場多到傻

開新AC要收返幾十蚊應該少好多外掛

亞洲ser應該新加坡最少掛 前排東京我深夜玩都撞到兩三場
之後轉左新加坡玩可能玩幾日先撞到一次

近期睇vtuber玩
手痕又裝返黎玩

之前只係玩過幾場，真。新手

睇Youtube好有幫助
我唔係新手，不過啱啱先拎鎚，好廢

依隻game睇人玩都幾刺激 同有時d畫面好好笑

好耐無見你

你仲記得我
棄左大半年，玩返就拎到鎚

通常睇日本仔玩，好撚勁

依個徽章點攞

有冇清main機械人，想問佢招Q係要用完禁跳再WA/WD拉視角咁飛阿嘛？仲有冇咩技巧成日都係拉到好矮又好近

有冇玩過未大改前嘅生命線？

被動係勁左阿冇質疑，我講其他的確係雞肋

好矮又好近即係點

佢隻野本身就係輔助 所以其他技無其他突進英咁出位都正常
但佢招大其實好屈 冇時喺高處可以開出黎當cover用 加埋射極都唔會爆
補血機就叫做可以袋多幾粒炸彈同電 所以叫做有好有唔好啦
利申s1 main到依家

我形容得柒，見識玩既WA/D咁飛係勁高勁遠，除左禁跳同拉視角有冇咩技巧

2mins開始睇起 唔好咁懶 乖

我其實睇左好多片，佢講既野我都知，所以我先特登問除左跳同角度仲有冇其他技巧

邊隻玩狙最好
我鐘意用惡靈，但玩狙又好浪費咁

你係咪無按實啲制飛？
正常照足做法唔會好矮又好近 你上面講嘅依個情況係抵抗唔到地心引力
出唔到個慣性

依家仲要咁多 補大絕塔，唔係黑仔既 全隊好快齊紫甲

肥仔 /尋血,依家 好多人一開波都囉狙,去到後期先換槍都未遲

冇 跳得多就會有體感知道個極限角度
你個case似係捉唔到個勾插到野嗰下撳跳 撳早左或者撳遲左

揸triple take 換個鏡熄左個choke又可以當散彈用

隻野玩得勁好似撚狗咁撚
被動救人唔洗企定定仲要有個盾勁撚到傻
d人想一見到你救心急想PUSH好多時都含晒
同埋隻GAME本身就係槍GAME黎,本身就係需要槍法而唔係技能
lifeline係d勁人到用勁到傻

隻game靠技能 比你反敗為勝真心有趣

特別劣勢 毒佬大 肥仔保護罩依d

呢個真係要練 我覺得大概係勾完0.5至1秒再㩒實跳就好易成功

雷左人間ching幾場食返隻雞個街人打得幾好

都好食隊友 玩單排都冇機會比我用拉人個盾撚人

大改完之後嘅代價就真係好食隊友
如果玩單排啲隊友一down走撚曬場
隻野基本上廢曬武功

之前都叫有25%自補下

不過對比起個環境都係buff左
有charge tower同埋開左嘅箱都可以開extended supply真係勁

好在有佢幫手絕地翻生

中間高樓果度cls 十幾個dead box 終極party

我掛住上返去冇留意
隻loba又係差幾十傷先有鎚

你果場係可惜 不過冇計我同隊友送左頭你要solo

用完尋血犬 番唔到轉頭，唔用好似盲左咁

對槍好廢，成日偷偷摸摸射人兩野即刻走
隊友down晒既死撚緊

用開辛烷有時唔用都覺得自己係跛嘅

比d信心自己 ，唔好正面對槍

係 速度差好遠

萬聖event skin 大家會唔會買？

用開loba 一唔用就長期做窮人

打到人殘血，追擊佢好撚爽

買 靚skin就買

屌 令我諗起我成日bh 開完大技因為沖得太快隊友跟唔到 結果我1打3
跟住又跑得快左 搞到射唔中人
但開大技講個句對白好撚型棍 開完我就一定要沖出去打9對面

諗住買邊個，但今次捆綁包咁賣 要一次買幾個

上番鑽4 又可以直插落地

打街場已經直插落地

街場一定啦

有時除左直插落地 仲會直插落水

有無高人教路
金4點樣打上去
係咪要多殺先升到
我永遠龜到第六都係得幾十分
但下一場就清番袋

Ps4？

簡岩用既英同槍，記好多數收咩圈去霸定位

唔知係咪少左人打 依家金開始水準都高過以前唔少
最好搵返D人拍 同街人玩真係玩到嘔血 前排path有bug走去玩lifeline
完全冇機會比我用救人 亂咁衝 明知有其他隊一齊落同一點loop野都仲分開行 救命

有冇pc 鑽石隊友一齊玩

有冇鑽石隊友一齊爬分 pc

id?

第一季玩 琴日睇今個season都好似仲有20日 點解今日睇得番13日

好似係減左成個星期

本身仲諗住打得切通行證 依家打唔切了把G7好靚

我而家先90幾希望衝得切，110個把好型

其實手殘係咪唔好用連射好啲
近派用G7 殺得多過R301
唔知係咪因為無乜後座力
容易打哂啲彈入去

301算最全面果把， 正常G7仲難射

不過岩你手感就用啦

301真係現版本最穩嘅槍
+3配鏡就打埋中遠距離
夠晒用

301同volt分別係邊
兩把都幾撚穩

Volt係當r99替代
鬥射速

通常電能+敖狗
好撚勁

自己習慣 301 +G7 執彈方便好多

而家中暗碼士招大即刻除甲都會扣甲？？

上一季都改咗
放監出嚟？

冇玩一排……

有咁易唔扣就好

大家都準既話301唔夠電能射
但301整體穩定過電能好多
不過冇擴都係含得

講好近距離1對1互射就係，但有小小距離301易發揮d

咩槍都冇乜所謂,但覺得傻散真係好撚惡頂
鳩射已經打得死我都唔知比件紅甲黎做乜撚野
隻game偏偏又係好講求接近戰,傻散鳩起上黎1排子彈殺晒3件

我淨係想要100個把 依家先七十幾

近戰玩對槍先正

唉 部ps4 壞左
想買返部pro
認真問ps4pro玩落會唔會同ps4有分別
因為之前部ps4 玩落會疾機

Ps5 la

s3中後期已經改咗

ps5 下年先買
唉 點解要宜家先壞 玩鳩我

見到d隊友0傷就火撚滾

買二手頂住啦 唔好晒錢

真，仲要最快死

我成日都係
得兩位數

有d係前面打緊唔知佢係後面做乜
對面死剩一條友殘血
佢就龜到人補滿甲比人秒

有冇巴打 打rank 升分？ 白金仔🥺

《APEX 英雄》預計在 11 月 5 日推出第 7 賽季，同時也會在 Steam 免費發行，新手玩家可直接透過 Steam 遊玩，而先前在 Origin 平台的老手也無須擔心，因為遊戲可在兩個平台自由切換登入，同時帳號的進度解鎖將會同步。

終於

有無人一齊打萬聖節event/rank?
啲街場好垃圾 想享受下個event都唔得
大約白金位就ok

ps4?

pc

ng d人勁撚到，完全反應唔切

點先有隻寵物？

死剩你一個既時候

次次都唔知比邊度射緊
好難玩

有個箭嘴話你知邊到射埋黎嫁wo

d 顏色花li 碌
離遠個人又勁細粒

一張全新地圖將近入輪替！第一次分賽將在奧林匹斯舉行，然後我們將移至世界邊緣。王者峽谷將在本賽季中離開輪替，但是會在未來歸來！

好似好正 個名

用尋血犬囉

終於有新地圖

終於唔洗打個傻仔峽谷

新英係咪出左leaks

新地圖唔知aceu會唔會回流玩下

張新地圖真係打到上太空？？

呢兩日玩lag到戇鳩
行兩步又疾幾秒又執唔到野 唔知做乜撚

開槍嗰下先lag 真係屌出聲

好似幾正

新地圖好似gotg個xandar

s7有得揸車？

有無DC群 想搵人一齊玩

應該係

新圖無想像中大

姐係點？ 同king canyon link埋？

擺明係拎kc做大細對比姐

仲差30LV, 諗緊買唔買通行證

問條問題都要負皮
小學雞到

純粹大細比較 因為啲人以為係地圖大左所以先加載具
不過依個圖 都有啲人話似kc

30Lv好似好貴

Thanks
我有聽講幅新圖係olympus
但望到上面個張疊埋一齊有小小錯覺

係啊 新圖就係olympus
好靚cloud of city

同埋啲色系終於轉左
可以用返啲sharp d 既skin
一直都係中意依類地圖
唔知佢啲building係咪幾層咁

睇左啲leaks 有啲係有三層
佢個設計幾正 空中花園咁款

希望佢下季可以再搞搞個battle pass
對於我呢d社畜玩家放工返到屋企玩兩三鋪就算每日清日任都追唔到110lv
前幾季都係最尾兩個星期六日全日鳩煲先勉強拎哂d金永續pass

Go for bloodhound skin

巴哈見到

符合邏輯

kc個瞭望塔北邊lift係邊 姐係右上角?

架車可以裝裝備

邊到睇？

Btw 連登有冇人開clubs

新英主動技可以令自己隊懸空
大技係放粒黑洞出黎吸敵人落去

睇完覺得呢隻野如果個技能範圍唔係太細應該幾勁
成隻overwatch個俄女咁

真係有飛車戰

懸空有咩優勢
諗爆頭都唔明

R99歸位

飛上啲建築物
新英被動技好似係識爬牆

但變左擺smg落去

prowler依家唔裝select fire仲勁D 唔知點解要擺落去
下季有返R99 唔知volt仲有冇人用

唔駛zipline都可以上高點係個lift度隨時可以移動走跌返落地下 夠啦

2把攞晒咪得，r99 + volt

其實你哋覺得邊把勁啲

用慣左r99 都仲係覺得r99勁d
btw兩把拎哂紫袋都唔夠裝d彈

volt勁d，一發彈打16。普通版r99一發彈打11

R99 射肥仔 中晒個感覺都唔死,不過R99 + G7 係好用

新場 機械人出硬

有pro話當炸彈咁用，彈起係cover後面d人，比機會全世界射佢哋

新季好似有公會咁
有無巴打搞個club一齊玩

咁就會好撚勁

係咪即係辛烷大技

咩platform
利申ps，而家金3，同你一樣趕進度

Q是可以丟出一個反重力裝置，可以把隊友/敵人/載具往上推，可以用來爬高點，甚至可以穩定的站在上面開槍，被動式可以讓你在空中時小幅度移動

聽講新map好大
係就好，而家王者峽谷細到好難玩
好易比第三隊打

season pass剩返3日但依家先lv99

一樣咁細

最後一星期好似有兩倍XP

解任好快，去ng場解完走場

你依家係地圖彩蛋開下d gravity lift就知佢個Q係點
佢個重力上升係直線 一離開左佢條線就會冇重力跌左落黎
但限時內企喺條線就可以浮空

依家先衝到92 唔知趕唔趕得切100

打落先知好冇用，特別大技

唔係既機械人 會好用d

滿lv係110啵

我鍾意100lv個skin多d

I see，加油

R400組合

hemlok上修左感覺勁過r301唔少 3連射成日自動飆上頭

面積同前兩張一樣 但可以行到路嘅區域多左 所以可玩面積變相大左

真係 宜家成日hemlok配eva8 殺人輕鬆咗

比我我會配triple take 近距離熄choke當散彈用都得

幾時有新圖玩?

4號 應該星期2晚?

一出新圖即刻買埋pass
個半月上埋110lv
此圖這麼正 想不到不玩的理由

有無人依幾日玩，lag到仆街

嗚嗚
單排白金4卡左一段時間
終於發現都係用hemlok/R301+獒散先易D上分(之前點都帶把狙,而家放棄了)
尋日終於白金3
D路人可以0傷.....10場遇2場係咁,灰撚左. 仲要雙排亂咁行, 打唔岩時機又俾人夾
PS4,東京SER

嗚咩嗚 你條鍵鼠撚

利申自己ps4 東京ser,但唔利申自己用滑鼠

要怪就怪你唔可以一打三

王者峽谷同世界邊緣面積一樣架咩
點解我覺得王者峽谷細好多咁

係我既錯
1100~2200傷不等
好難做到2500傷

到底依條友真心定假膠

我發現次次見人就走佬
最尾先同人博。終於拎到第一

似真心

真心架
我反思左自己打法, 應該見唔到路會俾人夾既位, 老虎蟹都叫路人隊友走佬先
試過太多次十面楚歌,同一個位死左9條友以上

佢重同你傾緊戰法
笑撚死我

亡者 < 新圖 < 世界

反思埋自己點解係PC唔夠人打
而要走去係ps4用鍵鼠先屈到人機

講白D姐係你無槍法無意識無走位

pc講緊s1 年代， 隻game出左3個月左右已經10 場遇6場 外掛，出去唔夠3秒下下爆頭

完全唔撚明點解可以忽視時間性
不過你呢d hater, 再追屌落去， 我唔介意完全封鎖多個

打呢段野關你PS4用鍵鼠咩事

咁都比人屈都係hater
Hate啲咩

人地擺過條片上黎教人意識架

追埋週任就夠 單有日任追唔切

家用機冇外掛， 係近排見悶先返黎apex玩，玩槍game用開鍵鼠，老實講連東京ser, 白金場死左睇對手一開狙d操作，都十有八九係鍵鼠， 係得你地先咁大反應

條友就黎可以自己開個post
自己同自己討論
左右互搏

好妒忌你地無比佢完全封鎖

PS4用手制玩先係真男人

又唔覺，可能你白金場感覺

真心單排一定要帶住隊友行，係咁標去邊 守邊
玩機械人 睇圈，好多時冇個目標就好易散，機械人用大技 放上高位 9成隊友都會跟住飛上去射

可能佢會駁你佢係絲打

無咁大反應係因為滑鼠撚會縮埋老母個西到玩，邊似你出黎搏屌

呢個係走位意識。
對槍就兩回事，基本上死左睇對家，就知係手制定鍵鼠
特別d 2千殺，雙排，有隊名果堆
手制太誇張既，見過雙排，生存10 分鐘，0傷開鏡都漂瞄。

認真你就輸了，東post唔啱傾咪入西post

我正大光明，事無不可對人言。 唔駛鬼鬼鼠鼠
平生不作虧心事，夜半敲門也不驚

笑撚左痴線

冇所謂啦 child登小圈子有邊個唔知

即係咁， report到官方完全block鍵鼠，咁未完全公平囉，咩人種都冇得用

Console game拎手制玩=小圈子
鍵鼠撚=正大光明

其實係未有位巴打好積極咁追擊我？？
見到有回覆但又睇唔到完全封鎖有料到

多謝你對我咁上心，係你腦海入面，無論好壞， 我都佔左一席位。

呢樣野幾難得，畢竟39唔識7, 我可以係你腦海中揮之不去，甚至可能魂牽夢掛， 小弟受寵若驚， 希望我哋嘅關係可以維持一生一世，生生世世。愛你唷

冇左佢成個post會少左好多歡樂

我唔愛你

珍 好期待佢啲reply
佢依家重同我表白埋

我有時都佩服自己文采
亦好難想像一個男人日日夜夜記掛著自己既感受
成件事好GAY
大佬呀,我直架,你彎既唔好搞我啦
萬一佢痴線到係我屋企門口出現,一大嘴一大嘴車埋黎我度點算
我個嘴仔受唔住佢呢種慾望
亦唔想個 (*)> (O)

玩鍵鼠玩到要扮思覺失調黎姐醜
辛苦曬

分裂LIHKG破壞LIHKG統一

《Apex Legend》討論區 #17又四分之一

佢d周任太多元化 sentinel擊殺10個人同輕機槍擊殺15個人都仲未做到 平時完全唔會執呢d槍

PS4用鍵鼠咁撚大優勢都話冇野，正常人想用鍵鼠玩諗返個玩家遊戲平衡都會諗玩Pc啦，多掛又點，唔係個個都咁自私覺得冇問題，唔會諗用PS4黎逃避。同埋人用鍵鼠又點，自己就要做個低質破壞平衡既玩家？

真,我認同呀, 我為左抵制外國玩家用鍵鼠,先加入佢地再擊敗佢地
呢種責任,捨我其誰

btw,打rank上到去,你黎黎去去都係遇到所謂『有優勢』既人
大浪淘沙,到最後都係得返果堆係rank
唔係話手制玩家冇鳳毛麟角,都係%問題,多少問題.

打到白金3就要叫曬春
你依叫到啲predator大佬情何以堪

自己喺ps4用鍵鼠仲可以咁撚大聲真係幾厚面皮
仲可以話返人小圈子，真心痴撚線
試下去任何一個討論區/youtube講自己用鍵鼠，一樣都會俾人屌到出汁
除非嗰度都有一班鍵鼠撚咁就另計

得白金就不如玩返PC版啦
利申白金料 唔覺得有好多cheater 可能低rank

隨便
6月事,算近排

搵搵下,發現呢個回覆,槍GAME可悲既事實

張圖同你ps4玩鍵鼠有關係咩

睇左aceu個gameplay
r99應該又取代返volt

新mode 14人模式
左邊全部係隊友條bar

R99手感爽過volt
同埋輕彈好似易搵過能量彈

wraith同path真係最難搞嘅兩隻角色
係唔重製嘅情況下改小小就可以將隻野轉變勁大

十有八九咁係你唔識分姐
白金邊撚到有咁多mnk
我原廠手制都單排上鑽
傻閪仲要覺得好多人用自己就無問題
問題係根本無好多人用，玩唔撚掂個手制就縮番入你老母個閪到啦智障
仲要唔撚識分手制同mouse，做人做成你咁都幾慘

出面個野雞post係咪鍵鼠集中討論區？

講真玩console都係想坐得舒舒服服，你話街機制有線，但都算可以放係大肶上面玩，鍵鼠又要就啲線又要另外再搵張凳/枱黎放鍵鼠，咁不如正正經經坐電腦枱玩
唔洗賴外掛，外掛的確係畜牲行為，但大把人單排pc都上到鑽

同埋真係幾好笑，一個人排斥其他所有人

Season 7開返個LIHKG club?
唔洗再同啲on9同隊

始終有走佬技 太強勢 ，打排位 鑽石前 都可以守屋 入前5殺1-2個 慢慢加分上去，鑽之後焗你打

咁你咁堅持己見，細佬都冇法子
大家各自都證實唔到其論點

前幾個post 有google form
我懶得搵

我認同你既觀點
係香港地年輕人有料一定買到樓
千歧唔好話政府廢，冇任何支援。

Btw 有得諗
好過個form
入左去 岩傾夾到風格就繼續邀
唔岩最多邀打ng

新手會唔會 唔受

我雷極都有一齊玩
講緊
我連續幾場雙位數
佢地六七百傷

係三十個人
個模式真係純行路

鍵鼠都係得白金3, 仲要對其他ps4手制
真係同殘廢冇分別

腐蝕:
(Q)毒氣陷阱/(Z)毒氣手榴彈:英雄在毒氣中不再會有模糊的視線。傷害從每次4-10點更改成6-12點。
備註->依照官網上的中翻應該是全部英雄都不再受到毒氣視線影響，同時變相nerf腐蝕(P)被動，(P)被動只剩下不會受到毒氣傷害。

腐蝕係咪可以delete左句對白咩話自己視線仲清晰

野雞post鍵鼠集中討論區一個人排斥其他所有人

《Apex Legend》討論區 #17又四分之一

On9
好驚黎多次 pkm事件
開pvp post 比正post追擊
你鐘意啦

你話lol 有正post 有賽事討論
一開波 正post都屌賽事討論嘅人
賽事討論又屌正post 鳩up吹水
完全傾唔到比賽內容 分析 個啲
Pkm 想傾pvp 又比求6v 靚波 岩性格
換竉搞到傾唔到
之後正post 嘅人洗版洗到
比管理員del 留言

今次 就見唔到有開另一個post嘅理由
比賽 呢到又有幾個會傾下 留意下
仲討論過會唔會有新meta
你話講s7呢 又一直keep住有人講
有人討論埋新英招技
你話個post沉左成個月 都算
而且
一直有人問有無人玩 互留ac

拿
我唔係要做post霸 只係想知咩原因
你話小圈子 但多上水傾嘅又有幾多？
我都潛左差唔多半個月
有所謂haters追擊人
我敢講lol post玩具台一樣多

你鐘意個邊傾就個邊傾
我唔會追擊你 又唔會去搞亂事

I still can see anything.

我肯定東京白金場有4成唔係手制

搞串個party

我冇講過小圈子，點解你會覺得我講過小圈子

你垃圾麻覺得

三重擊打回原型，汗洛好似都係？

三重擊屈在唔洗執配件都好好用

CHING頂獵未?

高過你就得 白金鍵鼠狗

aceu試玩s7 個場好日系feel咁

手制頂獵留名

冇咗獵獸以後冇咁多容錯機會

好期待佢會點覆你

作首詩囉，咁好文采

有冇咩秘訣?

我好快鑽石

7步成詩

即刻覆左

鑽石鍵鼠狗

wraith真係親生女黎
最近資料冇睇 但path 15秒嗰陣wraith pick rate已經高過path
之後path減到得35秒同埋喺繩度冇得空中連跳就更加一面倒

其實內置左配件之後三重擊都好難打回原形
佢係咁減射速最多都係近距離唔比你射到散彈咁快

有d似cod bo4個食雞地圖

重有冇人玩blackout
未出apex之前好迷佢

應該轉晒玩warzone

warzone無blacokout咁好玩
又有zombie又有車又大飛又直升機

隻驚都唔多人玩，仲開兩個po

睇人玩幾過癮既 但我都係鍾意apex多d 今次都有埋飛車 我諗過多2 3季太飛船揸都唔出奇

回歸定過下手癮咋？

Btw 毒佬今季rap
Loba招大改得有少少屈
隻新英條黑洞命中範圍大到仆街
基本上冇位移技都好難避

佢話會唔係full time回歸 得閒下玩過下癮咁 都啱既 佢varolant都算成功 反而mac就唔知佢想點 啱啱話起apex退但又同另一隊組隊玩比賽? 不過睇得出已經跟唔上 可能太少玩rank

屌佢明顯係唔想同Hal打啦，轉個頭就同TL打比賽

但個吸力冇想像中咁大 我見係慢慢吸埋去

屌 佢篇文仲話同hal盡在不言中心照 hal仲轉發起自己twitter 轉頭同另一隊組隊落hal面

緊係啦 再大d就玩完啦 起洞中間乜柒都睇唔到打條毛

咁咪岩岩好
Grenade 爆都要少少時間
不過有barrier好似可以擋到個黑洞

佢退之前個態度明顯係對隻game冇哂興趣
好似交功課咁d live

初頭以為係overwatch俄女嗰種

佢好似唔吸grenade

冇玩overwatch唔知比較 應該要親身玩過先知屈唔屈

自己扔就得
吸埋太屈
一定一隊一隻

睇返半年前 ras 啲惡靈片
屈到
q技0.幾秒硬直

頭先打街場見到好遠有四五隊互打，我地嗰隊就有2嗰都揸住金狙鏡隔好遠抽吓水咁，打到得最後死淨一個復活緊隊友
就俾我地電能狙一槍殺撚咗

條友應該屌撚晒老母

肥仔扔盾頂住得唔得

新地圖完全係童話世界 幾靚

你玩ps4就咪撚用mouse啦
咪講撚左囉唔公平呀戇鳩

屌 完全get到笑左

未撚爆post開個新出黎做乜撚？

你廢姐，我肯定9成係手制

Hal啲性格咁撚難頂 Mac走都好正常

Mac玩val玩唔掂
想番黎玩番apex打番比賽
但tsm又無佢位同更加唔會同番hal一隊
佢都閉翳囉今次
不過睇左佢同liquid兩個打比賽都ok
屠左tsm一次
利申mac粉

佢真係個啲典型toxic wraith黎
係咁叫隊友過黎
一輸就屌隊友
然後走場

吸埋走

睇住佢拎狙秒撚咗snip同reps 型撚到

而家咪又係死死氣地番黎玩
其實佢係唔中意隻game個server唔穩定
不過佢自己本人上網都好有問題
仲以先玩到無癮

差啲單殺埋hal
係就正

Hal個時仲話唔小心用咗q技 懷疑佢驚俾Mac殺埋先咁講

我肯定6成係鍵鼠

官方肯做野未呀? block哂D『唔公平』未呀?
PC都做唔到0外掛
我吹唔漲佢地
你亦吹唔漲我

我肯定10成係你廢
夠薑駁我啊 駁都唔敢駁

有咩好鬧

頂到

懷疑s7 肥仔會勁高pick rate

佢m底 你唔屌佢重邊有戲唱

咁新英招主動技咪升唔到佢上天

車手係係要有火

事實係hal打箭頭，反應真係好快
感覺上用wraith 嘅職業玩家好多燥底獸
睇唔少直播見佢地拍曬臺唔知同性格有冇關
見mac成日都淡淡定咁

華森大 擋唔擋到了新英招大？

佢係扔舊野過去嘛
我估得既 肥仔個盾應該會擋住個舊野

佢有戴頭盔話唔係full time
似係新map同有車揸撻返起佢興趣

要等人試 不過都大機會得

block條傻西佢算啦 過左一晝見到多左咁多comment以為有咩野討論
佢個態度擺明你越屌佢佢就覺得自己越威越爽
暰時間狙擊佢佢都唔會覺得自己無恥不如唔好理佢佢仲柒

有冇discord gp?

咁腐蝕咪廢左勁多

感覺上hal係覺得自己決定係冇問題 係其他人唔跟佢先攪到輸 mac就為好我行我素咁 有次又係嘈 mac就好似d和尚咁講經不停去講清楚同分析 hal就好似想講又唔敢定唔想講咁
***reps花生mode長on

“I accidentally q!”

咪玩啦點有可能會無啦啦禁錯q

你都戇鳩既，玩得ps4多數人都係用手制
自己垃圾輸左就話人mouse
跟住就覺得自己用mouse都無問題
然後都係要輸
好似你咁垃圾既人真係第一次見

我無要吹漲你
笑柒你個傻閪廢姐
電腦又玩唔掂
手制又玩唔掂
用埋mouse打手制都玩唔掂
廢到笑

睇tsm最開心就係睇佢地互屌跟住下一場就farming 食雞

佢話而家佢係做content creator
其實唔打比賽又唔係lulu 個啲
Apex做content creator真係做唔得耐
除非佢好似toosh咁勤力
如果唔係都有機會好似下一個diego咁

你都戇鳩既, 憑咩講白金以上,多數都係手制
眼見都唔少係鍵鼠
你不願相信事實我都冇法子
都係果句,你又奈我唔何

哦, 原來就係企定定係度笑
我真係覺得好屈辱呀
可唔可以令我更屈辱?

見到你on打嗎

啱啱陪pc fd打緊rank
依家食飯

Pc crossover幾好玩

真 屌屌下大家好似仲有火打咁

兩睇啦，各有各好

論mechanical skills, Aceu,.Mac都好過Hal.但係玩competitive, Hal係決策上NA可以話頭12勁。佢係solo tournament佢又赢埋dizzy同Aceu. 不過佢打法又冇Aceu, Mac佢哋咁flashy同又型。

我想知班韓仔同佢地比係平手定有差距
個selly同aka我睇過下水平都好似好高

佢剩係唔會影響視線 但緩慢都應該仲係度架？
同埋佢入煙先睇到 係煙外面都仲係會遮住

睇過下㗎仔個啲個個都好少燥底咁 多數怪自己

架仔個民族係咁

近排玩返起碼一場彈一次game,見過有人2080玩又係瘋狂彈game,試過google話set低畫質都係咁,明明都2080 super點解可以咁,求救

邊個話要你屈辱
你自己覺得屈辱就得啦
你想再屈辱啲關我撚事咩傻閪
又唔撚係影響到我，
家陣屌緊你用mouse 仲係到扮無野講反話
唔知醜咪你呢啲，係到做小丑引人笑仲要想串番人
收皮啦

你點樣眼見呀傻閪企左係條友隔離望撚到佢用滑鼠呀？
係奈你唔何㗎啦，但你咁撚戇鳩唔屌柒你唔得啦
你呢啲人講野冇邏輯之餘又唔敢認錯又扮哂野仲要又廢
唔屌下你呢啲柒頭等你以為自己岩仲得既
雖然你都係唔會明㗎啦你咁撚蠢

我覺得Ras勁啲既，之前佢同mac一隊打rank 1v3左兩隊
勁撚癲
不過dizzy同aceu真係同hal唔同啦，hal放哂成副心機落比賽到
唔同佢地比較傾向係玩得好瀟灑

我想問吓有冇人入唔到ea

聽得最多係講don't mind

佢我都有睇 但唔知係咪三個我都係睇highlight clips
ras d aims好似冇咁準咁? 但佢立回 走位同意識好好多

Hal好似講過Ras同Selly勁過佢

試下顯示卡driver更新/重裝/降級

一直都冇乜見歐美同亞洲player打
但睇d clips覺得selly d aims真係好勁 不過d movement就冇aceu嗰d咁講究同smooth

有冇人係玩PS4入唔到EA個Server

立回我以為係gvg 術語黎
好少見人係apex用

其實最早係拳皇街霸呢d格game用
應該係話所有arcade game都係用呢個用語
不過係架仔用多

這就是APEX

岩呀傻鳩
你點樣肯定係多數手制呀?
用家用機玩槍GAME一定係手制?憑乜?
根撚本上到去大把人鍵鼠
好簡單,死左睇對家就知係定唔係
點都分到係邊種

不過你話冇未冇囉
結論你有你屌,阻止唔到乜野

玩手掣玩到mouse咁點計先

得,但唔係大數
一直講緊比例

你講有人用腳代替手玩,上撚埋頂獵,我都信架!
問題係有幾多人做到,個POOL有幾大姐

%問題,數量問題,係我一直強調係白金場見過既事,包括鑽4/5(暫時遇到咁上下)

有冇試過修復遊戲？

咪再同條傻仔嘈喇
啲理論同啲藍絲一樣
Block 9佢算喇大家

下，但我黃架wor
冇去美心m記

Can’t beat them
Join them
Pc唔夠外掛砌
用鍵鼠獲得大優勢去屠D手制玩家
咪同外掛玩家無分別

人地用=佢要用
人地唔用=我都可以用
官方唔ban=合法

識得走位利用時間差

手制都打贏mouse啦

打輸左諗下自己輸乜先有進步

由手制Predator講出黎佢都唔會信你

玩PC怨有外掛，玩PS4又怨大部分人都Mouse

其實佢淨係係度怨係唔會有進步

睇多啲youtube高手學下人地點樣走位拉打

學唔到十成 學到一半都已經好大進步啦

爭咩丫 貼rank貼勝率貼kda出離咪得

岩呀 我都係新手玩極得白金 見到d外國直播主 唔好話準繩度 連反應兩成都冇 不過心諗人地日日直播rank十幾個鐘 自己收工得閒先玩得幾粒鐘 可以勁得去邊 冇撚得怨 唔好話走位拉打依d 分分鐘連main角main槍都未搵到

其實打呢啲食雞game最難頂都唔係咩外掛、鍵鼠，而係啲toxic隊友

之前喺whatsapp定TG group遇過一個toxic隊友，誇張程度近乎燥狂，自己落地俾三隻圍死，居然爆粗屌鳩隊友屌足十幾分鐘，失哂理智最後唔知做咩又講到自己咩搵錢多過人、女又多過人，成個人好似失智咁

岩呀，玩得多自然就射得準，不過走位可以靠睇高手影片學既，main槍我建議練好G7 R99，遠近所有情況都可以應付

個位ching應該要去睇睇精神科

嗰位師兄啱啱有引用你回覆😂

笑到我傻，鬧鬧吓無啦啦問我拍過幾次拖，一個月搵幾多錢，答完佢佢啞咗幾秒（其實一般打工仔月薪），陪佢玩吓問返佢搵幾錢個月，佢答我320萬，傻撚咗

Mac玩varolant無aceu咁勁
Aceu玩到好好睇
Mac完全比下去
Apex風格 aceu玩得好正
唔係硬對
Mac就係想make play型
大家都好好睇 兩種

之前睇mac打比賽
有show心跳
都上到19x
但佢個樣仲好定
得返兩隊 分勝負個段仲上到二百

琴日打左4-5個鐘終於升完個pass去100lv

咁跳脫，俾我都唔知點應佢好

幾點有update

聽日12點

我唔準你咁講PC 堆外掛
官方係有BAN架
不過BAN唔哂姐

鍵鼠呢,就未見官方就呢個實況做出任何實際行動(唔包括嘴炮)

所以性質上有分別

點解一個有行動而另一個冇呢?

我咪答佢囉：「師兄咁犀利，教吓我哋得唔得呀？」PS4 party入面幾個苦主都忍唔住笑

其實事源係，事發前幾日，有谷友問我識唔識嗰條友，話佢哋俾嗰條燥狂友屌到開花，我記得friend list有加佢好友，亦記得同佢打過，佢之前斯斯文文冇乜嘢⋯

所以之後幾日我抱住懷疑心態特登join佢lobby打，搵一場開場特登飛遠啲loot嘢（根據苦主資料咁樣會trigger到佢），點知佢真係發癲，班苦主見到我同佢同一個party就入嚟食花生聽吓佢點發癲鬧人結果佢講啲嘢愈講愈戇鳩收唔到掣

頂,又多錢又多女
仲要打機咁勁
呢個世界佢玩哂啦

好葡萄

咁撚癲

3.2M 月薪, HOW?
賣屎忽都賣唔到呢個數

我就係咁啱見到佢回你文，先醒起呢件迭事，同你哋分享吓

打機谷真係咩人都有

出唔出得ID?
想認識3.2M既猛人
細佬我下半世想跟佢搵食

香港地連打機都好辛苦

開名啦
恥笑下都好

何止, 上個討論區都可以好辛苦

所以千祈唔好期望連登會有咩apex club
呢度d人鍾意鬧交多過打機
一陣開左好又要嘈pc/console/mouse

講起佢個PSN ID，又係笑話一則，當佢質問我：
「你多女過我咩？你搵錢多過我咩？傻閪！」

我望望佢個ID，居然係用一個韓國Kpop女團成員嘅名嚟做ID！喂你咁嘅毒撚走嚟拋我浪頭、問我有過幾多條女，你過唔過意得去呀？

咁未即係小朋友齊打交

幾點更新

哦,即係果幅如果你知道我係邊個,一定唔夠串我
等我仲真心期望有3.2M月入既奇人
可惜了

聽日1200(正午

但無咗自己隊尋血+毒 透視屈人機

thanks.bro

頂獵大大,我忽然俾你呢一番說話打通左思路

香港人現實怨有共產黨,又怨樓價高企,又怨政府廢而無能,沒有零丁支援,不論係居所政策,定係疫症措施,甚至係受疫症影響相關行業裁員潮,全撚部都係失敗. 都係靠香港人自救而已.

預期係社會上怨,又反共反藍撐黃,倒不如搵出路移民離開香港?(即係貫徹香港人由始至終既,賺夠就走價值觀)
但點解又咁多人『堅守』香港呢,我望唔透,應該唔係佢地冇能力離開丫痳.

頂獵大大講既令我醍醐灌頂,好似開左條新出路新思想咁
全部野都好類近

爭咩丫，最緊要多錢多女，係咪?

人世間真理
大師悟透了

即刻諗起鐘生
我認我葡萄

原來ching係堅on9唔係扮

sor我認真左

駁唔刀

佢打得係幾好嘅，未知佢有精神問題嗰陣間中都會同佢打吓，仲記得佢用狙係勁嘅，狙贏人哋會大嗌：「狙得贏我咩屌你老母閪！」

唔需要駁你，你點諗都唔關我事

玩apex用mouse玩得廢俾人屠果個係你

好型好霸氣,真心
打機就係要咁既氣氛

請問 Steam 版點樣連動 EA? 幾點鐘開放?

打得有火係好事黎

只要唔係發洩係隊友度

哦, 駁唔刀唯有咁講啦

不過我相信我對比在座咁多位就唔算廢,甚至係中間區隔

我亦都唔駛爭論,唔通好希望入連登club咩
你呢D AC只係遊戲區出聲
我就多區都出聲,廢事影響現實生活
高登留落黎上討論區定律,永遠唔好留真實相關資料係網上

由銅至頂獵黎講，白金的確係中間區間

正常有手有腳都上到

我呢D放假先打,打既場數又唔係多
你唔係以為我打左好多場丫痳
呢個賽季80場都唔知有冇,我仲要唔係由開始賽季果陣打
係開左個幾星期先打

不過你話乜未乜囉, 大家阻唔到大家既
enjoy

明白既，ching一定係白金排位頂獵實力

嗯? 想棒殺?
你失敗左

錯字

我有個fd比人打死都會勁撚大聲嗌「屌你仆街」之類 嗌到破曬音 帶住耳機聽嚇都嚇撚死

都有隊友會好緊張、好嘈，但係冇所謂，打機緊張可以理解，但係會近乎燥狂地屌鳩隊友嘅toxic player真係搞唔掂幾勁都冇撚用

原來聽日先更新 仲射左波諗住今日玩

今日有樓上條傻仔比你撚下
撚到聽日就可以更新

條友真係傻唔係扮，講野九唔搭八

想知你有冇試過同PC player cross平台玩過

不了 自己都唔係勁 練下槍好過

玩過幾場，咁啱個隊友有個pc fd一齊玩

玩落無想像中咁難打，都食到雞

又唔好諗到依到風氣咁差基本上依到大家都識互相尊重
講真 #1去到#17
比人屌得最勁嗰兩條友
一個係你依隻笠水狗
另一個就係你老友風咩尻

入PC Lobby遊戲體驗好好，明顯易打咗
PS4東京ser難過PC東京ser勁多

得啦知道你好尊重人啦
宜家都去到#5xx
有幾多係真心討論想玩 大家心照啦
三句唔埋兩句就搵交嗌
符合連登水平

你同你老友有幾鐘意搵交嗌 大家心照啦
你同你老友去到咩水平 大家心照啦

Ps4 滑鼠aim assist緊係難打過pc

唔只係對槍，睇得出連啲走位都差過console lobby，可能PC player個pool大，多啲人=多啲機會排到易嘅對手

唔只呢樣，仲有就係打咗成日PC crossplay lobby一個外掛都冇，可能掛仔唔會開crossplay，驚咗手掣aim assist😂

巴打做乜有怨氣

個日玩pc真係冇遇過外掛

console用滑鼠冇記錯係用滑鼠嚟模擬做controller輸出，所以係有aim assist，集兩家大成。pc屌controller有 aim assist，console 滑鼠就連aim assist都有埋。

用滑鼠仲有aim assist，上面果件白金仔好意思話自己勁

ching,第一我只係話我係中間位置
第二你肯定冇體會過實際操作介面,還原度7~9成唔係100%
PC版D鍵盤位置,唔能夠完美複制,甚至會沖突.
例如looting,點快都一定會卡,唔會順住去,因為係一開BOX果下,就要按你SET左其他制去另一個操作系統
通常唔駛開BOX就系統A
要開BOX就要較去系統B
如果你硬要話集兩家大成,簡直無視左實際情況
你只可以講瞄人會易上手D,係咁多.

不嬲淨係aim mechanic個part就已經係controller 同滑鼠最大分野啦ching。我理得你looting點樣。

其實認自己廢打pc比人屠要去ps4用鍵盤有幾咁閒
為左面子請廢話撐成個幾月真係無謂
我就爛.jpg

咁關撚左佢,你地係未會冇聲出

我就唔信會冇聲出

QriXXX?

XXX乜吖，BBB就BBB啦睇嚟嗰位師兄好出名

我真係因為家用機冇外掛先去

講撚左兩個月啦垃圾 有冇新啲嘅藉口？

除咗話自己300幾萬月薪之外，最戇鳩係佢屌屌吓人老味閪嗰陣，佢老母入房叫佢出廳食蛋糕
原來係呀哥定家姐生日

我心諗，佢老母成家人喺廳一邊唱生日歌一邊睇壽星仔吹蠟燭，一邊聽住自己個仔打機發脾氣屌人老母閪，羞家到呢⋯

咁係家用機玩點解唔用手制？

係囉你都識講死左睇對家就知係唔係
好明顯而家係你唔識分啦傻閪
慌死你唔係一死睇一眼就話人係滑鼠咩
你個腦咁撚細
又唔撚識玩手制
唔知用手制可以用成點唔撚識分
跟住就話人「佢都係滑鼠！」就等自己輸都有個理由
接受唔到輸俾自己覺得玩手制係垃圾既心態

同埋家用機多數都係手制㗎啦
你咪撚咁戇鳩諗住正名化自己用滑鼠係岩啦懵撚
白金4既垃圾
我單排上鑽打得多過你睇得多過你
就咪撚係到同我嘈同我講話滑鼠多過手制啦

邊到有鑽5？
你見過既事？
你會唔會信個輕度弱智智力有問題講既野？
你咁撚廢又蠢撚到隻豬咁點會識分
咪撚自己呃自己啦

我都唔撚想再解釋
而家結果就係咁
唔鐘意既quit囉kelvin
有少許明白車生了

係啦係啦,制止到滑鼠撚未
呀,原來制止唔到
so sad

打個機都咁撚失敗
真係廢柴垃圾黎

咩話,大家睇住條女俾人強姦緊
而制止唔到,咁冇法子啦
繼續睇落去囉

最撚鐘意睇住堆傻鳩嬲嬲豬
haha

平時追擊開我果位巴打,今日潛哂水咁呀?

完全見唔到有回覆

好落寞

滑鼠玩fps係最好大家都知，不過你係console用就有aim assist再有多d優勢，你熄咗aim assist只係冇咁d優勢，始終唔係公平條件下係console玩。console controller player係可憐因為阻止唔到人哋用，但選擇用既人係可恥因為靠要其他工具，但理直氣壯用埋都唔勁係可悲。

唔係打左好多場
跟住就話過一半都係滑鼠

嗯,我認同
所以呢?
一係接受,一係quit
你有你屌,人地有人地用

同黃藍之爭一樣
永衰沒完沒了
講到尾都係講利益,利益唔一定關於錢,便利都係利益一種.

CHING心水清
阻止到班鍵鼠撚未?
保衛到地球未?

乜原來到最後乜7都做唔到
可悲

樓上班巴打由鳩佢單機啦 個情況就係你唔會說服到深藍轉黃一樣

你咪玩囉你咪繼續留係到俾人當傻仔咁笑囉
成30歲都可以做人做到你咁撚戇鳩
好撚可憐

你可悲啲
用滑鼠諗住可以易啲上手點知都係俾人屠
邊夠你可悲

似得你咁戇鳩都有既喂
真係傻唔係扮
無人屌自己屎自己gut高叫人埋黎屌我啦屌我啦
屌你乜家陣住青山有PS4打咁撚爽

駁唔到我話手制多過滑鼠
自己打得個80場都無係到話白金一半以上滑鼠

除左企係度屌之外,原來就乜都做唔到
有得睇冇得砌

我期待你有進一步行動

乜野叫一係接受一係quit
我仲可以係到屌柒你
你咪繼續用繼續俾人屌俾人笑

係啦係啦, 制止到鍵鼠撚未

原來講經咁耐都做唔到任何進一步行動

冇撚用

80場…一季食雞個數都多過80喇…

我都係唔接受，唔quit係我相信我哋正確,憑咩叫我哋quit，controller都可以打死你哋班滑鼠，希望堅持到console冇得用mouse and keyboard。講出嚟想大家知道console用controller先係公平，而唔係沉默，之後變成默許，風骨不嬲都係垃圾嚟唔值錢同利益。

屠唔屠就好主觀, 我屠緊金牌仔,你又唔講?

HAHA

而家咪砌緊你俾人屌緊都唔知
話撚左你係弱智人士㗎啦

不痛不癢原來叫屌

又學到野

我真係好怕好驚,夜晚訓唔著呀

駁我唔到係到係啦係啦
你輸左啦柒頭躝出去啦

屠金牌仔都拎出黎講

喂

你咪引大家笑啦

岩,我認同,我亦尊重
但所有世界到最後都係大浪淘沙
結論係,你都係阻止唔到大勢所趨
除非係咁E-mail去EA針對鍵鼠撚行動
否則除左屌之外,乜7都做唔到

呀呀呀,好撚爽
砌多兩下啦官人

鬧戰鬧幾個1001, 睇下邊個冇癮

除左笑仲有乜行動
冇啦?
哦,嗯,啊

你咪繼續扮無野囉
心入面受左咁大屈辱仲要扮無野
30歲人又無老婆仔女我驚你隨時跳樓死

你岩

玩單機無人同你討論睇下邊個無癮

佢驚左我驚到block埋我
我想同佢傾計都無門路 請好好珍惜

俾人笑到面黃跟住咩都做唔到
好撚慘

我個心有野架
邊個同你講冇野
我非常傷心,難心,不安,頭痛

嗚嗚嗚,可唔可以追擊我,好似果位巴打咁(佢都收收地皮)

又係時間開1001 大戰

真係好撚慘,黎啦喂

我撚你條傻鳩撚到悶就無人同你玩㗎啦
珍惜

劣幣驅疾良幣行動黎啦喂

咁快就嬲，唔好玩既

唔係呀, 我好樂意

你邊忽見到嬲

即係淆左?
明白既明白既

Unblock我未 好悶

咁快駁我唔到啦？
打啲野咁撚短無文無路既？
頭先唔係好撚正氣好撚大聲話白金以上有多過一半用滑鼠既咩？
轉過頭話自己唔係成日打
一個賽季80場都無
前言不對後語開始駁唔到手制多過滑鼠

而家係到搵爛仔交嘈啦？
唉喲喲

啦,終於有個新回覆,係果位追擊我既巴打
呢D就係路啦, 逼我封到佢
係佢既成功

我期待有第二位出現

佢嬲到覆得一句完全駁唔到

唔駁啦, 有乜好駁
各持己見大家都阻止唔到乜野
我以為你可以有進一步行動渣
點知都係得嘴炮
略有失望

學你渣wor

覆我未 有冇咁驚我

一個沉po,可以推得咁快
大家都功不可抹

係啦巴打,繼續覆啦,雖然我睇唔到

話左你係智障人士㗎啦
悶字可以理解做淆字
我煩得你耐啲
等個個都block哂你
到時你無癮就唔好
你唔好咁快收皮呀
頂住

下一季如果無人理佢 個個封曬佢 都幾壯觀

你咁叫煩?

真係不痛不癢

我諗你要學下果位巴打先得

你功力未夠,冇乜料到

因為你駁唔到呀嘛
咩唔駁姐
收皮啦

啦,我就去個廁所, 做下野.
今晚繼續
不見不散
愛你唷

諗住入黎睇下season 7 點
屌你成個po 都係罵戰緊

我驚佢跳樓呀
成30歲人都咁撚失敗
現實又輸 打機又輸
珍惜傻仔

其實係一個人比一大班人罵

駁完叫駁唔到,咁我都唔知乜叫駁到
你又知我想同你講呢句
你好叻豬呀
btw,你都收皮啦
打和啦,super

你唔覺得煩姐
其他ching覺咪得反正俾人block個個係你唔係我

咁你日日要留意下下新聞
有冇乜跳樓案啦傻豬仔

真呀, 不過下下好快爆post

輸到仆街求和

佢PSN係咩

你要跳快撚啲跳
你呢啲垃圾快撚啲死左佢唔好阻住晒

你問下佢

係人都認得你啦
爆左去下一個post你咪又係單機

人地樓主已經有個女
條友連女仔都未掂過

上連登又冇人理

玩apex又俾人屠

咪再覆佢啦慳返啲口水同其他巴打討論下好過

屠緊金牌仔（好似）

如果我都block埋佢就真係好似Horizon咁住係黑洞無人理成百幾年
好慘

佢求完和跟住而家深潛左啦
轉過頭上水到時無人理佢就好笑

我對用鍵鼠玩console嘅人冇咩意見，因為其實有好多都好似嗰條友咁，俾mouse, keyboard佢玩都玩唔掂隻game 但係我對啲個格有問題嘅人就好有意見

屠金牌仔拎出黎講真係是日笑話精選

Cls 暗黑推po

有啲人只可以用呢種孤高自賞嘅方式生存落去
佢一開連登見到咁多通知有人回覆就會好開心
佢上連登有十個人覆佢可能開心過apex殺十個console玩家

講真用滑鼠玩家用機已經柒㗎啦
仲要拎出黎講個下
仲要覺得自己威無人阻到佢個下
仲要一個賽季打80場都無
仲要攞屠黃金出黎講

⋯⋯

白金仔表示
打極都上唔到上去鑚石
p.s. PC玩家

長卡白金4定係 白金3/2?

呢個好笑

仲要話自己係連登唔算廢，佢知唔知有好多連登仔都係頂獵

我第一次上白金嗰陣都係
金牌同白金實力差好多

白金4
差少少先上白金3

單排？

是

我嗰陣笑到扯哂蝦，要mute咪一陣平復返情緒先可以同佢繼續講嘢

巧惡,禾巧撚驚

有冇得再霸氣D呀,傻鳩

最好記住我一生一世tim
what a big deal
試下囉,或者又有新人同我互動呢
唔試唔知道
得閒上黎撚下你,幾過癮

白金4開始係真係唔可以單排 我單排到白金2 過多人再排即刻打返我落白4

無端端PS4登入唔到
出error 105
有冇人都係咁？

兩三個月冇上連登 點解呢到變咗鬧交區...
有冇人傾下season7更新 架飛船好正 唔洗再比圈毒死

但應該好易俾人打

tmr 1200

冇用 都唔該哂先

有位Ching話修復遊戲呢 有冇試過

我之前都試過，聽上面講試下修復遊戲先但多數冇用，降級比較煩同要back up，我個陣係del左個顯卡驅動程式直接down過個最新既之後就得，你可以試下

呀屌 仲有3lv先110

welcome back
呢一兩日既事，個post本身沈左底，冇人討論遊戲內容的

宜家得850 apex幣，是否悲哀

有冇話更到幾點

109lv 差1kill 就做完任務升多一lv

平時都係裝完更新就玩得，只係多數都server大爆炸
btw ps4岩岩可以更新了

要 download 成個鐘

想知近排係咪好多老手回歸
我打NG差唔多遇到鑽石以上 有次冠軍小隊三個都係頂獵

應該相反?
少咗人玩先排到咁多高手

想問點樣先可以用steam開game無玩一段時間見steam都run到 唔想再用origin

係咪del得origin呢個垃圾platform

我玩ng 個level 同玩rank 差唔多
純粹係個感覺冇壓力囉 都好嘅 係難贏啲

應該係跟技術等級排？

想玩返
新版邊個角色最勁?? 咩槍最勁??

申利 金牌

專注

但係我普通白金4 同埋之前都冇咁誇張

新地圖揸車幾過癮

可能你近排啲戰績勁左 排咗你上高技術等級嘅area

好正啊

我唔係指s7 係指果2條傻仔
好睇過睇人打apex

法依因同風電唔知嘜春？

無槍game好玩 番返黎
有無ng打架團？

真係會跟戰績咁排?
我ps4都覺得ng難打左依排
感覺有時仲勁過rank

好撚慢origin

Ps4 更新檔28gb

用緊smbb方法排丫嘛

我都係 本身均傷得400 s6下半季唔知係多左新手定咩
上到700幾800 跟住打ng仲難打過rank
其實ng都有sbmm真係好鳩kick

NG d人打得放d, 死左都冇所謂，rank 訓低左件 隊友都即走啦

咁究竟點連steam....

啲中文名變哂做亂碼

我冇搞過就自動幫我連咗

係咪要del咗origin版apex先

直接係steam到登入origin ac就搞掂。

Steam嗰到佢叫我安裝

我del 咗origin version
先down steam version
但係應該係一入steam version game就會叫你連

我都要係steam到下載一次，開game之後就入番origin ac。

唔怪得 仲諗住rank咁緊湊 打幾場ng輕鬆打下

有冇巴打會開club ?

ng 一定係一開波直飛架啦，係咁搵人打

LIHKG？

R99 Out of Supply Drop: The R99 will be returning to the normal loot pool this season, with the same stats it had before it went into the supply drop at the start of season 6.
Damage: 12 -> 11 (from Care Package version to normal pre-season 6)
Ammo 20/22/24/27

Prowler Into Supply Drop: The prowler is replacing the R99 in the supply drop. Despite the Selectfire hop-up being removed from the loot pool this season, the Prowler will still have the ability to change between 5 round bursts and full-auto.
Magazine size: 35; reserve ammo: 175

可以執返R99

ng唔驚跌分，個個都有前無後咁衝

99同prowler都好多人用

但無左prowler

以前兩把一齊渣真係好快
99爆甲再prowler收尾
依家⋯

成個地圖感覺好大好空曠白雪雪咁

Quickdraw Holster Hop-up: This new hop-up attaches to the RE-45 and Wingman. When equipped, the gun becomes quicker to raise and lower, takes less time to ADS, and has reduced hipfire spread (particularly when not actively moving). This should open up new opportunities to use the two weapons, especially in close-quarters combat.
呢個好似幾正, 可以再用多啲 RE45

想問轉steam成就係咪要再解過

通行證改到好難升，cls

新圖建築密度好高
同埋室內好細好多槍戰都發生喺依到細房仔裡面

收工dl完都瞓

你1000mb 話咁快

等睇你表演

係...唔做任務根本升唔到咁制...10萬經先1LV

Yap la

易左喎

搵人開

韓仔巴我夜啲再玩
裝modem

對面放黑洞 我掉飛鏢同燃燒打佢哋

我呆左比唔切反應
佢個黑洞我好似中左

一定係喺公司Remote Play更新，返屋企即刻有得玩

有無巴打開club
我想識啲新朋友仔埋堆一齊打機

咪癲拉

玩15場邦加
邦加打5000傷
玩轉換者
根本完全限制你玩本身想玩嘅野

仲要救15條友，只係一星期嘅挑戰

係喎而家改左100k先一lv

仲要上季救5條友升一個pass，依家救15條友得兩粒濕鳩星

仆街ea 逼鳩人買多25lv個pass

玩咗三個鐘左右先升1lv

個club係咪pc同PS4都入得

你地有冇用Steam開game?

喺Steam開咗隻game都冇得登入 係咪要重裝？

原來得30個位

逼你解週任

冇玩勁耐 R301同小幫手仲勁唔勁 STEAM多唔多掛

勁到傻 小幫手俾Aecu用幾勁

新手想搵人一齊打
有冇club比小弟join下

有冇巴打開club

搵人開個

新手想join

玩咗一陣新地圖 覺得好差太多空曠地方又冇資源仲好易跌落街死

玩新角成日開技飛上牆，結果牆後面冇嘢，跌咗落街

真以前啲地圖中間唔會有窿

真係想開Club咩
但唔同platform喎

開啦 我唔想再同啲random玩激到死

R-99出左黎 volt 係咪無人用啦

依個似係睇用家
Aceu用mozambique都屌打普通人

開個pc club嘅話,有冇人想join

不 兩支嘢都幾平均下

Ps4可以join?

我

但相通咩

有cross play應該相通?如果唔得嘅話就另外開個啦有冇ps4巴打

咁我食完飯就去開

好呀 佢好似有個四位club tag

Ps4有冇人開

就你

新map其實係靚 加埋新英出其實係有創意 但係玩落真係唔太好玩 有少少太花俏嘅感覺

想入，不過新手

唔知係唔熟地圖定咩 舖舖都係未執到槍就俾人殺死咗
有冇人知邊到係high tier loot

有club未呀

你哋咩ser開?
佢好似分ser入

我要重生50個人

日服?

落地兩把p2020

東京? 可以
同埋見佢話可以跨平台，不過要係開嗰個同入嘅人都要開跨平台設定

你地想唔想跨平台? 我就冇咩所謂

濕鳩EA

lm ps4 新ser

轉第2 打法 ，但整得幾有心機

一出新season
Toxic撚又返哂黎
返黎沖喜？

我都覺得地圖好靚 不過太童話feel反而令無論建築物定空地打落都覺得有啲奇怪

開咗club了，叫星星之火，個標籤係FRHK

等入你果度

oasis有金槍執

啱啱有場剩返1隊
對面3個我得2個人
有2個敵人坐飛船炒撚咗落街
之後贏咗

屌呢個好笑
飛船係咪隨機出？

我反而覺得多咗好多箱 周街都係

我諗pc ps4唔通 我用pc個帳先搵到

一直以為自己玩呢d 射擊game冇咩天賦 直至換左32吋144hz新mon 先發覺原黎自己可以咁撚神

有固定位置，炒咗先會喺返啲位spawn

有無tg?

加入了

勁撚難升一lv

新圖好大 大到唔知點咁

仲有D任務難做左勁多

新wraith skin

個圖大到好難搵人

一係就揾唔到人
一係就全世界喺嗰度

個閪PASS 仲難升過之前 玩2個鐘都未一LV
邊到易升左

Pc club 星星之火

有冇人開ps4?

True
144hz 睇野比60hz快
射都射先過人

喺邊到加？

新場個style好似varolant 太鮮艷

點有

聖誕event?

未知 不過照仆街ea一貫做法 多數都擺係bundle 無得單買

Lobby最頂有幾個function
入個個叫俱樂部到搵

已入

圖示應該係聖誕
但個skin睇唔出邊忽聖誕

硬件係咪真係有影響
我仲用緊10年前嘅mon + 750ti 顯示卡
換返啲新啲嘅硬件會唔會真係好大分別

新英好難用
細技永遠掉唔中人
掉中大技都比人9秒9走甩

3q 巴打
睇慣咗, 完全留意唔到多咗個function喺上面
btw要入hk ser. 先search到

我覺得有 我用緊啲舊電視mon 濛到仆街用過frd啲mon先知原來呢個世界可以咁清晰

新場落地焗打2-3隊 痴線

有冇人玩steam版, 唔知點解一開好友list / 禁invite friend
就炒game, 重裝過都係咁

飛酒店搵物資搵到得返10隊人

BP 2個鐘1 lv都升唔到

joined

個club有冇discord?

屌個場成日跌死好on9

有無人PC一開game就炒game

144同60Hz分別其實幾大
特別有時大幅度轉角度嗰陣你144Hz想剎停喺你想射嘅地方係準好多

原來Ps4都入到個club 港服就得

本身d人郁得快 144hz可以保持高動態視覺 眼球更容易追到人 mon大左target自然都大左 目標遇大自然都打得越准 等你體驗過就知 瓶頸可能真係周邊設備

屌好想要暗碼新skin,仆街ea

呢個基本上一定又係event課到有果種

多謝巴打招人

點入club

上面條bar㩒club
揾個名
入

唔係我開的
我都係幫手打個名

改完之後感覺仲難升
以前最多咪54000升1lv
如果解唔到啲狗屎任要10萬經先升到1lv
今季仲要短左時間

個pass見到都眼冤 要人用D完全唔用嘅legend

新圖點玩？

玩得勁唔順

scout屈機
有位移角色屈機

horizon幾好玩
勁空曠好易死
啲高低差，好難分敵人喺樓上定下
依家淨係跳地圖南面記下位先

main緊loba
好撚爽

新英好煩 成日比佢吸同q阻住

呢個map資源勁豐富

已經好掛住World’s edge

90秒一招大
搵齊裝先打人

我都係呢個map玩落完全上唔到手 唔知自己做緊乜

上次見你loba幾熟

入圈得一條路被卡死

上星期r咗個3000鎚返嚟但得3kills

我嗰陣都係3000傷 3級鎚
不過我係專登唔殺人

發現loba招大後期好有用

*一樣3殺

sentinal勁咗好多
加埋有金甲好屈機

我係咁down對面lifeline就係咁救

個map咁死大，但唔知點解一打就3至4隊係周圍

資源戰好屈下，除非對面都係loba

你應該請佢食飯 佢幫緊你

有時大後期斷水斷電佢就show time任食任拎

原來改咗甲

我覺得係好多位都有好多層 未熟點樣上同落一層真係會奶野
ng拍街客 係個倉庫度佢落左去底 我都唔知點落去救佢
就咁跳好似又會跌死

呢個場狙嘅出場率應該高好多
好多位都好空曠冇掩體
triple take改慢左射速依然係勁

triple take當埋散用真係勁到

發現好多人用架車入圈
入到去就俾人圍死哂

落車嗰下係咪有硬直？
有冇人試過落車嗰下比人射

最高嗰兩橦酒店得左右兩邊線直上直落
冇彈跳技就迫住打硬仗

有落車動畫 應該都算硬直

其實變相又被迫提升返path出場率
佢條繩真係好有用

我係咁跌落街，隊友救完我，佢自己都跌落街

因為咁我唔敢渣車 做渣車嗰個落地硬直好長下

依個圖真係cls 特別係cafe 去親都小心跌落街

我冇睇錯d人揸車入圈飛架車落街會好似world’s edge噴水池咁彈上天 唔知有冇睇錯

一見到有人就即刻禁制落車，唔洗諗
（落車後，架車可以做掩體，唔會爆，踎低左邊低可以peek敵人）

係，幾好嘅保障，唔會連人帶車一齊炒
架車算易揸，油門同轉向唔會太敏感，制動好靈敏，一拿brake即刻停
唔知可唔可以s形避子彈

今日先有隊炒車送咗cham俾我
不過佢哋都應該係未熟啫

唔係好慣用滑鼠黎轉向其實有冇得校

原來係咁，咁又真係違反人體工學少少，ps冇呢個煩惱
希望可以下季加電單車，用rampart做南亞車手送外賣

今日晏晝睇streamer直播，matafe都喺到
佢地喺到研究緊架車點玩突擊
場景係，當自己隊劣勢企圈邊入唔到嗰陣，揸架車直衝入敵陣，架車要有少少slide住去然後全部人一齊跳車飛出去突擊，完成呢次反杯

雖然個場整得好用心
但真係冇乜槍game feel

好撚後悔買左pass

同你完全同一個感覺 打落唔鍾意呢個map

坐車啦

個map好細就真，仲要有車 空地多

呢個map個趣味真係要再領略下
之前kc 3rd party game最多都係比3rd party衝埋黎執雞
依家咁多高位 埋身同兩三隊打完 轉頭就有隊企到勁高拎狙執雞

話說個pass改動reddit已經開始炎上
笑死

搞到咁今季都唔係好想買pass

其實都係咁打無覺得拎星星難左
反正都唔係主力靠做任務係靠經驗值

啲隊友成日早跳車
個位係正戰區中心
搞到一落就死
痴撚線無人性㗎

新英大技吸埋自己人都幾撚戇鳩
吸個下又唔係吸到好實，搞到開左好似無開咁啲人一野就走哂
乜撚野黑洞黎

想佢佢舊野係唔係射得爆？
開大 扔炸彈吸埋入去

另外D金槍分布係邊？

射得爆 200血左右

佢經驗改到勁多先升 好似十萬？所以係迫你做任

多謝尋晚clubbing巴打carry左兩鋪雞

今季唯一做得差係bp
屌你老母ea

對休閒玩家黎講係勁難升bp

Peak month cant play

黑到咩都睇唔到，不過新英係屈

食左兩次雞
打左兩粒鐘到
都升唔到pass一個呢！
屌佢老母
係咪逼人課呢啊

官方話改做5000經一粒星
同埋下星期開始週任條件會變少啲

50000升一LV都係難左
之前每星期頭幾LV咁易升

屌佢啦
啲日任變到週任咁難

嗰陣入咗第一個圈，位置收得好差，我睇吓今晚搵唔搵得返個位叫咩名

打左半日1lv食左四次雞都升唔到

weak

依家扣血少左 慢慢坐車執野都仲得

岩岩睇左官方條新片，似係拖人地出掩護

幾時改?

改週任有撚用咩成90日點會做唔完
日任仲難撚過週任呢下先仆街

而家10萬經先升到1lv 好撚癲wo

好撚想要辛烷個skin

以前日任500 點damage，而家變左1000
以前殺6個人，而家變12個
樣樣double哂

以前重生5個隊友就升1lv, 而家重15個先得2粒星

其實唔係改易啲先吸引到人買pass咩

可能就係太易個個都用PASS 獎勵個D COINS再買PASS
EA無肉食

送coins送少d咪得 講真幾十蚊一季我覺得ok
而家搞到買得pass又勁難滿110無咩意思
同埋今次又係r99皮頭幾季唔記得邊季好似已經係

我玩兩個鐘已經升咗兩lv
可能咁啱好彩做得齊啲任務掛

path招q終於減返到cd 20秒 之前35等到蚊訓

用以前嘅bp, 兩個鐘有做任有食雞，升左起碼3lv喇

週任 要重生隊友20次 先得2粒星

傻撚左?回唔到本更加少人買pass

原本都hea玩升完pass就算

今季pass難升左可以棄得

轉戰COD

難升更加唔會買 買完上唔到110邊個會買

有兩個位必有金槍金裝
一個係oasis最低嗰層
一個係elysium

個pass係引人玩多過盈利啦
要保持黏著度 有人玩先有人課金

Reddit有人計過如果個pass未改
要十萬經一lv的話
假設你唔解任剩靠經驗去升lv
當你個ac 由1lv 都升到500lv
你個pass都只係得90lv
咁講大家會唔會易啲明今季個pass有幾on9
就算改左5萬經一lv
其實都係冇咩分別

真心好on9

如果知佢會改我唔即買pass啦
唔買pass可以輕鬆玩

mirage, loba, octane, watson
買邊隻最啱咁季玩?

loba

Cls戰鬥機

個日任on撚9
以前要你用邊隻英雄最多都係打625傷
手感好1場都可以打滿,
屌你老味,琴日個日任要打3250傷係咩事

仲要用指定槍殺10/knock 12?傻撚左?

same慣咗一開波就買，冇諗過咁on9會改成咁

唔熟路loba根本屈機 彈都唔洗帶咁足
仲可以偷晒全部彈等人無補給

冇諗過依樣

但當每隊都一隻loba就冇呢支歌仔唱

到時會見到d彈左飛右飛

呢位師兄iq 2000 冇諗過可以咁做

有無PS4 group? 新手岩岩玩

想問steam 多唔多外掛

睇緊aceu 同另一隊戰機對打

好似同origin share同一個platform

我是但用hkg search 左個club黎入

見人講得閒既偷撚哂d彈dum落街，反正咁多跌死位

周任見到sentinel爆15次頭真係做都費事做

你唔講都唔知可以咁用

有無人一齊試

巴打咩PSN 一陣番去ADD你

今晚有冇人玩
Ps4缺一

有冇club, thx

我發現我上個season好仲有d戰績冇撚咗
明明上季尾積分個kda ratio係1.1
依家變撚咗0.95

岩岩send左個request去個club到
Kabuincup

steam 有時會彈error彈驚

恭喜成為第30人

好似被拒絕左？